純發洩文

依家係凌晨3點 但我仲未瞓得落
今晚嘅事我睇完真係好徬徨 好攰 好氣憤……
我地依家係博到盡 諗盡每一個方法 試盡搵所有外援 盡左全力去抗爭到底 點解個世界要咁對我地

換黎嘅係咩?
係狗同中共聯合嘅詆毀、係親戚嘅指責、手足嘅血同汗、受傷甚至死諫嘅義士…………

到左依一刻我唔知做咩好……
我中學母校由佔中個時響應罷課+有師兄師姐係帶頭之一……去到今時今日連罷課都唔比……
我大學個廢到爆嘅校長……一路唔正面回應學生嘅質問…………
我身邊嘅同學……成場運動一句香港人加油都無講過……日日ig係度飲飲食食打機上微博
我覺得自己好無用……好似咩都做唔到咁……
甚至大學其中一個secret被nds入侵，被人port到無埋……

我由一開始就有心理準備，革命唔係一朝一夕嘅事
但係我真係好攰，好想喊

點解依家嘅香港做壞事嘅一方會被表揚
點解狗仔狗女就高人一等
點解殺人放火真係金腰帶
啲人成日話神會懲罰壞人，咁個神去左邊……
點解依班已經唔可以稱之為人嘅生物，到今時今日仲可以吸住納稅人嘅血去欺壓市民

我唔知我地係咪真係會有贏嘅一日……
我今晚安慰左4個志同道合嘅朋友
但係我知道 最放唔低 最緊張嘅人可能係我……
我勸佢地唔好諗太多 早啲休息
但係我一合埋眼就見到黨鐵上面手足被人打嘅畫面……

我不停係度諗 我地仲可以做咩

我唔會放棄 亦都唔想放棄 香港係我屋企 點解要我讓比依班無恥之徒

我已經同台灣朋友講好左作為香港人嘅遺言（放心我唔係尋死）
我同佢地講好左 如果有一日無同佢地聯絡 麻煩佢地幫香港被封網件事宣傳上國際視野
我已經有心理準備林奠要建防火牆加速香港中國化，我預左要抗爭到最後一刻

以下依句野已經講左無數咁多次……
希望佢唔只係一句slogan或祝福，而會成真……
香港人加油！他日我地會係煲底除口罩相見！

樓主我愛你
他日我地會係煲底除口罩求婚見！

好多人陪你訓唔著

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

要喺情緒未散之前，好好反思自己可以點升級